林鄭，你收集左我意見未阿？

屌你老母垃圾